我老婆姓陳 岩岩生左 想問下..

有冇人想要呢d 扇?

老婆陀仔時開左個IG store 賣野 攪到成屋都係貨
我已經派左幾百把去幾間黃店 如果想要可以IG dm 我 扇免費 上限一人五把 但希望收番5蚊平郵費 會入公文袋寄

我都想 但個細路岩岩出世行唔開

九龍區 冇人要我星期六拎出去尖咀黃店派 唔緊要

其實唔多 眼見有300-400 把 我留左100 把俾人派教會 我驚你派10分鐘就冇哂

想要各2,幾錢？

5蚊郵費 請dm ig 2boxesthx

一係我派哂係黃店 跟住大家去拎 is ok

去黃店擺低啦加油

等我contact下d 黃店 唔係間間都收 好多都唔應機

No problem

支持呀ching

旺角啱唔啱?旺中有黃色格仔鋪

陳異劣

我知果間有同我老婆contact 但好似執左了

有兩三間喎